十點咆哮有無方法叫得更齊

例如有拍手
拍拍、香港人、拍拍、加油
拍拍、光復香港 、拍拍、時代革命
有無得諗？

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

點夾呀

一定有delay

有大聲公就得

拍完肯定仲亂

音速得330m/s咋 咁遠好難夾

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

可以考慮：
-每晚10點嗌：九月一機場
-31/8 遊行幫手派1/9機場傳單

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

用小型擴音設備

揾人twitch stream 重覆播口號，好似佛偈咁就齊

想去買個大聲公
話說頭先咁啱想應 然後巴打就收左聲

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

拷窗邊？
成條邨都無人叫可能我聽唔到

咁遠一定會delay 架

喺柴灣好多人一齊咆哮
我本來諗住屋村暗角嗌
點知嗌完樓上有十幾把聲接
我就行出去平台大膽向上嗌
九月二九月三大罷工都嗌埋
好爽😝😝😝😝😝😝😝

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

嗌！嗌！嗌！

光復香港 時代革命

.

有冇人同我一樣次次十點都唔嗌

鴨寮街啲鋪頭一舊水都有交易。

嗌啊喂

光復香港 時代革命

[img]]啊啊啊啊啊